{
  "id": 1125849693,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-66.99018,18.33662,-66.99018,18.33662",
    "geom:latitude":18.33662,
    "geom:longitude":-66.99018,
    "gn:gn_country":"PR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":11590,
    "gn:population":11590,
    "iso:country":"PR",
    "lbl:latitude":18.33662,
    "lbl:longitude":-66.99018,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8 \u09b8\u09c7\u09ac\u09be\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf\u09a8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30bb\u30d0\u30b9\u30c6\u30a3\u30a2\u30f3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d \u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u0438\u0458\u0430\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0633\u06cc\u0628\u0627\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u060c \u067e\u0648\u0631\u0679\u0648 \u0631\u06cc\u06a9\u0648"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u585e\u74e6\u65af\u8482\u5b89"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PR",
    "qs_pg:gn_country":"PR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":4568175,
    "qs_pg:gn_pop":11590,
    "qs_pg:name":"San Sebastian",
    "qs_pg:name_adm0":"Puerto Rico",
    "qs_pg:name_adm1":"San Sebasti\u00e1n",
    "qs_pg:photos":76,
    "qs_pg:photos_1k":15,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":76,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":898978,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424935,
    "qs_pg:woe_id":161696,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424935,
    "woe:name_adm0":"Puerto Rico",
    "woe:name_adm1":"San Sebasti\u00e1n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85633729,
        85687331,
        102191575,
        136253057,
        102080411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4568175,
        "gp:id":161696,
        "qs_pg:id":898978,
        "wd:id":"Q2413209"
    },
    "wof:country":"PR",
    "wof:created":1497293335,
    "wof:geomhash":"2ddc5b18d0a16860a7d68ef391f92399",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":-1,
            "county_id":102080411,
            "dependency_id":85633729,
            "empire_id":136253057,
            "locality_id":1125849693,
            "region_id":85687331
        }
    ],
    "wof:id":1125849693,
    "wof:lastmodified":1561827139,
    "wof:name":"San Sebastian",
    "wof:parent_id":102080411,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":11590,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -66.99018,
    18.33662,
    -66.99018,
    18.33662
],
  "geometry": {"coordinates":[-66.99018,18.33662],"type":"Point"}
}